被控以傘襲警 警長證供矛盾牽強 青年脫罪兼獲訟費

去年7月14日市民在獲得不反對通知書下於沙田遊行示威，及後爆發警民衝突，大批警員衝入新城市廣場驅散示威者，有22歲青年被指用雨傘插警，被控襲警罪。惟案件經審訊後，裁判官李志豪今指警員證供前後不一，裁定被告罪名不成立兼得訟費。到庭支持的親友聞判即場鼓掌，更有人落淚。

我睇post都睇到落淚

恭喜手足

都唔知開心好定唔開心好

真正的普通法，法律是要被看得到的公正。

亂拉亂告晒撚人時間

真正的普通法，蓄意作假證供會被看待成妨礙司法公正。